# hash-shalon pré-requisitos

# Bibliotecas ultilizadas:
 
 º hashlib - Não vem instalada
 º base64 - Já vem instalada
 º os - Já vem instalado
 º sys - Já vem instalado
 º time - Já vem instalado

# Como instalar a biblioteca HASHLIB:

° A maioria já vem por padrão instalada...

° pip install hashlib

# Modo de uso...

° Use: python3 hash-shalon.py wordlist.txt

° A wordlist irá ser a lista de Póssiveis senhas...
